尋日屯門大會堂嘅波牛全部入嚟

尋日我唔舒服食左藥 晏晝訓左
發夢個陣係屯門大會堂跟隊踢波
有幾樣嘢想講

1.
一定要衡量情況（例如雙方人數、對方裝備）
只要你唔係弱智 我都幾肯定你有能力分辨邊邊優勢大啲
只要有明顯優勢 唔好諗咁多
一個字：衝！

2.
幾時衝都又係一個問題
尋日打左大概兩三波 我發現只要有少量手足肯衝
其他人都會勇武起來
所以唔好怕做第一個（雖然我知好難）
做唔到第一個都好 都唔好賣甩衝左嘅手足

3.
TK
我尋日受嘅傷 除左中左啲椒之外
我懷疑全部都係TK造成
明白開拖個陣情況混亂 我無怪任何人
不過進攻個陣都要睇住身邊嘅人

4.
唔敢打就唔好企最前
企得第一排就同我搏命打
最後一波個陣
我本身係最前 點知望下有無玩具可以執個陣
已經俾人迫走左 去到第二三排
個陣啲狗已經俾人迫左埋牆
亦都好似有手足俾人撳左係地下
我不停叫「圍佢老母！」想救人
不過前面嘅人唔肯向前

尋日嘅情況都有手足被捕 我覺得講唔過

記得 相比打狗 救人重要好多

個夢好怪
明明係踢緊波 點知變左打狗 又有隊友俾人拉
香港人壓力太大

Ok, push.

咁撚快 有無見架

辛苦晒
我真係睇完架

有無睇呀下話?
anyway, push.
不單只屯門,
ANYWHERE, ANYTIME,
NO MATTER POPO OR BLUE RIBBON

推

屌 打錯字
sorry

睇*

推！

yes

pish

檢討po無人理

樓主發埋啲咁嘅夢可能就快要入青山

幫推
下次發個好夢

push

屯門牛好波！

和牛要變武牛
利申 變緊